今晚觀塘賞月呀

有冇人會去我想慶中秋

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可